%doc: fonts/primaria/2n prim/apadrinament lector.odt
\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{APADRINAMENT LECTOR} % titol
{\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{primaria/img/apadrinament_lector_04b.jpg}}
{Primaria} % seccio
{510} %pagesof
% autor: [undef]
% curs: 2n de primària

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{primaria/img/apadrinament_lector_01.jpg}




Els alumnes de 2n de primària i 2n d'ESO ja han començat a llegir plegats!
Aquest projecte ens ajuda a millorar els nostres hàbits lectors, a relacionar-nos i a ser millors persones.

\noindent Roger Guarro: m'agrada molt en Pol perquè llegeix molt bé!

\noindent Pol: 
\emph{mas agradat molt, Roger}

\noindent Pep Closas: m'agrada molt llegir amb la Berta, llegeix molt bé!
 
\noindent Berta: 
\emph{magrada molt el Pep}

\noindent Àlex Gambín: m'agrada molt el conte de l'aixecador de pesos que va anar de vacances.

\noindent Gemma: 
\emph{ami m'agrada molt el conte del pare que as va anfila
per la paret}
 
\noindent Santi Gómez: l'Àlex és molt simpàtic i amable, i li agrada molt llegir.

\noindent Àlex: 
\emph{el Santi es mol simpàtic}
 
\noindent Roger Boada: espero que en Julen s'ho passi molt bé llegint amb mi.
 
\noindent Julen: 
\emph{ma
agradat llegir molt amb al Roger}

\noindent Joan Bru: en Marc llegeix molt bé i és molt bon noi!

\noindent Marc: 
\emph{magrada molt asta amb el Joan}

\noindent Irene Cuadra: l'Iker llegeix molt bé i és molt divertit!

\noindent Iker: 
\emph{la Irene es molt simpatica}

\authorandplace{Alguns alumnes}{ 2n d'ESO i de 2n de Primària}
 
\end{news}
